台灣快追上日本！台北街頭「搭訕女大生拍 A 片」！ 「大尺度仿 SOD 魔鏡號」引起警方關注！

近期台灣成人網 SWAG 女優 Swagger @mumuq，因在東區 ZARA 前拍攝「車震影片」遭到警察盤查引起討論，但不得不說論顏值，身材實在不輸日本 AV 產國。不知是否因其效應，台灣有越來越多這種類似的 SOD 劇情出現。

而最近網路亦正瘋傳一支「搭訕 19 女大生系列」，據看過的老司機坦言，這支影片十分相似 A 片裡常見的搭訕劇情，從一開始假借是經紀人隨機找素人拍超越尺度的寫真，到後來說服至隱密地點「拍攝不雅片」，整體雖不新穎但評價滿高。不料因其前車之鑑，很快這支影片也受到警方關注，警方也正在極力找尋當事者到案說明，倘落有任何不法的情形，必將嚴懲。至於上車連結僅能靠各位去找尋了。

Link?

連登瘋傳

台灣最美的風景是淫

Swag啲女好撚正

台妹

片呢dllm

痴撚線

TaiWan No.1！

台灣乜嘢都拋離哂香港

凌空轉身三百六

講就會移？台灣同中共硬碰硬係遲早嘅事，如果真係要移都移其他地方啦！咪攬住你個鬼島ff

點頂

成個李私煙咁樣

。。。。搞到我有d唔敢睇

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

真係有d似

而最近網路亦正瘋傳一支「搭訕 19 女大生系列」

條女唔撚掂喎大佬